我正式宣傳，呢日係旺角七七戒嚴

香港交接後既第一次既戒嚴

明明遊行和平行，警狗一邊開mic叫人離開叫人退，但另一邊又直接封曬街既左右困住中間d人唔比人走，又警棍扑到人爆血

成個旺角都照鎖照封，記者做野都比人趕

幾個軍裝大男人，可以騎撚住個女仔黎制服

十幾隻軍裝圍住一個示威者黎打

帶走被捕者，可以不斷禁同扯佢個頭同頭髮

警狗可以唔帶證已經係奇聞，依家直接帶個頭盔就可以清人場

譚文豪議員係封鎖線外，都照比一堆警攞3/4個大聲公聲力竭警告

commendor龜縮係後面唔肯出黎，前線又可以申曬頭出黎發鬧炸鬧人

成條線得番記者，成堆警狗用長盾衝擊記者

一夜之間，又見到香港黑警更墜落腐化既一面，警權比三權擁有更高既地位

死黑警我真係屌你老母